香港有無模組線賣？

用緊 rmx650

淘寶會多d

我上網見人地話RMx系統啲線有電容喺入面
（YouTube搵Corsair Type 4）
CableMod啲模組線有跟埋啲電容
但係淘寶果啲就見唔到
想問下影響大唔大？
駛唔駛俾多幾百買CableMod？

同問

中田有得訂
要4至6個禮拜

corsair official cable ? CES 2017 show 出黎個隻款?

唔係，得官網嗰啲

答你唔到，我用silverstone細牛

我跟大陸某毒壇d壕推介商家
訂左幾set用左幾年都無咩問題
一set都要2百幾3百

YY？

YY同包線好玩

官網唔係corsair個隻咁係乜?

「rmx650」應該係「RM650x」